係咪我唔撚識欣賞...........

點解咁都可以出歌

有見及此 有冇人有興趣集資俾我出首歌
肯定好聽過佢

片頭，agger, 佢撚係女神，有閪後生d 就女神，onjj

係咁㗎啦香港地
阿豬阿貓阿狗都係女神
樓下看更都靚女啦